sofi又壞左???!!!

完全load唔到

same

sofi有正常過？

又死